去旺角黃店比人劏到一頸血

招牌話有陀地學生妹800 , 點知無
飲野又加錢80 蚊杯

128 維園見

良心價黎。
去藍店仲衰，比成1000摸手仔渣。你算好彩啦

破產可以叫雞架咩

唔係叫雞，去傾計姐

止血未？

貼左膠布

使唔使白花油

真·黃店

On9?

講你又唔信，等食屎啦你

破產狗唔好膠啦

你？